立法會選舉要令班藍絲屋企人轉投黃票

大家區選贏到開巷都應該好開心，但係唔好唔記得我地要爭取五大訴求，千祈唔好止步，唔係就對唔住poly手足同各位流過血流過淚嘅義士。大家都知區選係用單議席單票制但立會係用比例代表制，即係話六四比例代表我地唔足夠動搖立會，所以一定要號召多啲人下年立會要轉投黃票！

話說我屋企四個人，除咗我之外都係藍絲，鬧交都鬧咗五個月，但琴日佢地居然同我一齊投咗黃票，踢走咗喺我嗰區十幾年嘅民建聯。所以政見或者意識形態唔同唔代表佢地一定唔會投黃票！

1. 理性使用藍絲信念
藍絲好多都係想要穩定生活或者收入，好多都唔滿意年輕人行出嚟發夢抗爭。可以做嘅就係將所有責任推卸落議會缺少反對聲音。同佢地解釋年輕人之所以會忍唔住出嚟係因為議會入面無人為佢地發聲，唯有踢走盲目支持政府嘅建制先可以令件事降溫，促使佢地投黃票。

2. 打感情牌
藍絲好多都重視家庭。呢一年大家多啲同屋企人食飯，請下屋企人飲茶，飲茶期間可以慢慢話年輕人見唔到前途，話想移民。大部分嘅藍絲都好唔同意移民，就可以乘機講如果立會有年輕人聲音就好喇，咁咪唔洗移民囉，佢地好有可能會有所動搖。投票當日就舉家去投，話希望今年可以多啲非建制。如果屋企有沉默大多數就更加要拉佢去投，話投完一齊飲茶。

3. 宣揚建制惡行
藍絲大部分都好自私，所以你同佢講咩起港豬噢大橋洗咗好多錢佢都唔係好會關心。記住講就講關佢地事嘅，例如話否決全民退休保障之類，當真係吉到佢地，佢地就會知應該要投邊啲人。民宣組呢一年要繼續努力！

4. 借助區選後正面效應
同佢地講：區選真係皆大歡喜，又唔洗搞到你地，佢地又開心，如果區選係班建制贏，你今日一定返唔到工！一年後就立會選舉喇，如果可以好似區選咁就好！
佢地應該會理解選舉嘅重要性同後果，跟住呢一年就可以不停吹奏個社區同之前比好咗好多（亦都麻煩當選區議員派多啲糭），話立會都應該要係咁。

5. 最後手段
如果你法國你屋企人直頭係紅底，以上方法未必適用，請佢地去旅行啦！

記住唔係要令佢地變成同路人，唔係要佢地變黃絲，只係要佢地投黃票！所以唔洗同佢地解釋咁多嘢（當然如果可以都做埋啦），要比佢地個感覺係投黃票唔表示支持暴力。

光復香港
時代革命

P牌仔推唔郁，大家幫下手

推

啱!!!